車志健算唔算係黃屍？

沒有車志健就沒有習近平
所以車志健是中國人

手足 見過佢出來

佢篤尿好黃

佢應該教被迫去到外國嘅後生仔點生存仲實際啦

好多連登仔問我 喂brian

老衲算唔算人

你試幻想一下
一分鐘有120秒
一個鐘有120分鐘
一日48個鐘夾埋總共69萬1千2百秒
係咪冇乜可能呀

冇錯，係絕對冇可能既

係人都有出來架啦，除非係片中主角